泛民比長毛 / 胡官 / 葉劉入?

比長毛入:

2nd round： 林鄭 VS 薯片
結果: 好難講
薯片WIN就香港香港以2波撞車

比胡國興入:

2nd round：林鄭 VS 薯片 VS 胡國興
結果: 林鄭WIN (香港以5波撞車)

比葉劉入:

2nd round：林鄭 VS 葉劉
結果: 好難講
葉劉WIN就開增壓鍋撞車
林鄭WIN 就香港以5波撞車